今時今日都仲未有人打破到dost既紀錄

點睇唯唯(梁烈唯)有獎拎

算唔算係連登最出色既男人

有個post叫原諒林鄭月蛾可能挑戰到

我宣布連登決定原諒林鄭月蛾

計負評／回覆比率未贏到

無需要咁計

樓主柒咗

樓主計錯sor9

秒左

樓主又柒

樓主

樓主柒到

計錯sor9

咪推

笑完就算啦，比面我，咪再推ok?

人誰無過，大家唔好再笑樓主

希望大家聽cctai手足講推返行動post

利申：冇柒到

你係邊個？點解要比面你？又唔見有人比面我？

我個淺藍老竇話呢個po係核彈 今晚上唔到熱門 呢場運動真係玩完

你點同我，你都on9既

算鳩數 牠們都當dost是condom

又話不割蓆成班背信棄義

樓主係dost分身